【8.5 黃大仙】34 歲設計師認暴動罪 判囚 3 年 9 個月

【8.5 黃大仙】34 歲設計師認暴動罪 判囚 3 年 9 個月

前年 8 月 5 日，有市民發起全港「三罷」及七區集會，其中在黃大仙有大批人霸佔龍翔道，以雜物堵路。現年 34 歲包裝設計師李澤霖被指企圖衝破警方防線，向警方投擲頭盔及揮動雨傘，他於上周四案件開審前承認一項暴動罪。法官陳廣池今判刑時，於庭上用不少篇幅覆述被告親友為他撰寫的求情信，並指「一個人犯事，並唔係一個人當，而係整個家庭，所有深愛犯案者的人都要承擔」，考慮到被告就其行為致歉，感到悔疚，最終判囚 45 個月，即 3 年 9 個月。

被告離開被告欄前向親友揮手道別，有親友向他高喊「照顧好自己、撐住呀、加油」等。

肯認罪
知恥近乎勇

Btw 搶第一隻五毛 block

送車寫信 缺一不可

咩係恥同勇

見到你個名 黃店好難食 就知道你係0.3

請勿覆五毛

而家d五毛以為搶到頭post就帶到風向？

大三罷果日好多被控非法集結改成暴動

仲有勁鍾意呢個

手足
照顧好自己、撐住呀、加油
我會喺網上全力支持你

五毛真係mon post勤力到癲

好心學好d中文先做5毛丟哂終國既架

搏緊勤工獎架屌

5毛食撚屎

都唔會加人工架喇..

唔好放棄。 好好保護自己。

香港勝在有精銳防暴隊

你未經歷過 唔知呢班人有幾衰
當年我揸車想過路障俾呢班黑衣人恐嚇

完全封鎖

人地set好路障你過乜撚野呀

你點知係同一班人？黑警扮唔得？鄉黑派人做唔得？

全職連登回得快到

sorry一時嬲得濟 已block

推

五毛冚家鏟

帶唔到風向呀傻柒

5毛最近搵唔到$$咩...成日MON POST

講真
認罪都比你地屌
咁你地想點…

忍2年

好嬲好嬲

Pushhh

點解黃店一定要好食

多數入呢啲post 頭 1-2隻都係會冇左

可惜香港黑警到今時今日都係唔知恥

都明顯block 得

唉大好青年咁就被港共害

當日身處衝突前線的包裝設計師，被指身處一群向警員掟頭盔及揮動長遮的示威者當中，及後欲拾起催淚彈殼擲向警方時，遭多名防暴警制服。設計師上周於案件開審當天承認暴動罪，今在區域法院被判囚3年9個月。

法官陳廣池上周曾向辯方表示，2019年暴動事件的程度及規模，均遠超於2016年的暴動。

案情指，警方就當天在黃大仙廣場舉行的集會發出不反對通知書。及至下午3時，約300名示威者衝出龍翔道行車路面，以圍欄、鐵馬及膠欄等堵路，馬路上亦有正在焚燒的垃圾桶。警員於15分鐘後到場，沿龍翔道驅散示威者和設置封鎖線。示威者則向警員爆粗，又投擲雨傘、磚頭、頭盔等硬物，並用彈叉向警員射鋼珠。警員曾警告示威者返回行人路，惟不獲理會。

警員掃蕩期間，約20至30名示威者衝向他們，以雨傘及磚頭等硬物攻擊，導致戴頭盔的警員8826眼眉附近及小腿受傷，現場指揮官、高級督察黃家倫則被鋼珠射中口部受傷。控方指稱，當時被告站在衝突前線，不斷與其他示威者將地上雜物擲向警方，又不斷揮動手中雨傘攻擊。

此時警方見己方人數不及示威者，一度撤退，其間警長3800向示威者投擲手擲催淚彈，彈殼落在被吿面前。被告彎身拾起彈殼，以圖掟向警方之際，警員5881等多名警員衝前制服被告。其間被告掙扎，與警員雙雙倒地，被告臉部及手腳受傷。及後被告遭警員以涉嫌襲警罪名拘捕，警誡下保持緘默。

一早block咗

又割

五毛
#165028 黃店好難食
封鎖原因：copy 圖片網址

希望大家真係唔好懶
記得block & save link 落封鎖原因
每個人都可以幫手篤爆五毛
比埋證據圖 咁就唔怕比佢哋話我哋屈毛

記得正評呢個留言 推比更多人睇到

越黎越重，屌

我敢講#2一定唔係五毛
只係扮藍既attention seeker
連登大把呢啲仲衰過五毛既賤種 五毛起碼有錢收

#8014 哇屌
封鎖原因：copy 圖片網址

希望大家真係唔好懶
記得block & save link 落封鎖原因
每個人都可以幫手篤爆五毛
比埋證據圖 咁就唔怕比佢哋話我哋屈毛

記得正評呢個留言 推比更多人睇到

推左成個鐘都唔夠十頁，咁就要坐3年幾

加油

push

果d死毒撚現實中比人忽視
咪會咁撚樣

完全睇唔到#2

我下個月會去英國繼續支持你，加油

屌你老母政府又逼害香港小市民

唔係唔割呀？

以５年半為起點，扣減25%
因家人支持及求情再扣減
🛑總刑期45個月🛑

好感動
咁多位手足齊上齊落,一個都不能少

無割喎，因為唔係同一班人，我就未見過有手足恐嚇過人，你有見過？

你啱，手足點會恐嚇人。

block 咗好耐啦 唔好覆啦

實坐幾耐...

陳廣池法官判刑時指，被告乃當場被捕，證據確鑿，他認罪以獲得減刑是明智之舉，可早點脫離牢獄之苦。但由於他在開審前才認罪，最多只能獲得四分一減刑。

在本案中，被告攜有頭盔、口罩、手套等裝備，並且站在示威者前線警員對峙，具有帶頭及示範作用；他又將頭盔及催淚彈殼擲向警員，沒被加控襲警是他的幸運。

陳官續指，本案是一宗有預謀有計劃的暴動，但控方沒證據指出被告有份策劃或召喚其他人參與。惟當時他站在較前位置，並且作出襲警行為，在一定程度上有帶領角色，

陳官認為，被告坦白認罪是最大的求情理由，而從其家人呈上的多封求情信內容可見，「一人犯事並非一人當」，而是整個家庭深愛他的人一同承擔；被告在求情信中向家人致歉，足見他有所悔疚。

考慮到阻嚇性、案情及被告的行為等因素，陳官以5年半監禁為量刑起點，並給予他四分一減刑；再考慮到他過往一直奉公守法，再減刑至監禁45個月。

30個月

Block 左好耐

打狗都要睇主人

行為良好會再扣1/3
姐係30個月 （2年半）

法官將會被判死刑

覺唔覺得比時間控方係合理嘅，因為案情十分複雜，被告人同時有大機會繼續危害國安安全？

係咪都暴動

5年半起點

火火

#區域法院第廿四庭
#杜大衛法官
#聆聽對控罪的回答
#0825深水埗 #0825荃灣

蔡(21)

(1)暴動
(2)非法集結
(3)在公眾地方管有攻擊性武器

詳情：
(1)被控於19年8月25日於荃灣楊屋道參與暴動
(2)被控於同日於深水埗警署和長沙灣道交界附近的欽州街與另一案件的10人參與非法集結
(3)被控於同日於深水埗欽州街與長沙灣道交界管有攻擊性武器，即兩支雷射筆，意圖將其作非法用途使用

‼️被告承認控罪一，控方將不提證供起訴控罪二、三‼️

法庭需時再次審閱控方案情撮要、法證報告和錄影片段以考慮判刑

案件押後至3月31日0930 判刑，期間被告需還押交由懲教看管。🛑

等睇回覆

手足。

Hi五毛屎忽鬼

屌你個老母

我屌你老母 成班MK低下階層 果陣推垃圾桶 撞到我部車
成世都唔會唔記得

可能老頂話搶到1果個回覆變1蚊

有無落車屌呀，垃圾

你屌緊果啲mk可能係鄉黑黎喎，不如去南邊圍屌下啦

班契弟見到差佬就雞飛狗走 等入冊啦

唉，好鳩灰，點解要認

好多五毛

你又幾時認罪

你老頂冇講？

又多一件監躉
好嬲好嬲 今晚食黃店！

你收皮啦
濛狗

睇唔到，睇黎真係香討d五毛過左黎

世界盃睇唔到

車死人就兩年唔使。。。

無以為報 只有攬炒

Sad but True....

洪震條撚樣斬左3個手足都係48個月輕到

所以黑警就係不知恥

會員編號：165028
會員名稱：黃店好難食
註冊日期：2018年1月1日

【狗隻】
事蹟：力撐港共防疫政策。
詳細來源：

【⚠️】
事蹟：支持食早餐要用安心出行
詳細來源：

【⚠️】
事蹟：支持政府用藍牙tracker監控手機MAC address
詳細來源：

【⚠️】
事蹟：對手足幸災樂禍，話暴動手足「知恥近乎勇」
詳細來源：

代表手足再次多謝連登。冇連登鼓勵未必keep住有咁靚畫面。

你條賤種係咪想無人送手足車 無人寫信比手足

唔係喎，我見到果班大嗌自己人就有人掩護離開架喎，點會雞飛狗走？

唔好應佢地就得
單機冇錢收仲嬲

乜都入暴動

學術水平好撚高嘅柒頭答到邊個武肺test specificity 100％未啊傻閪

會員編號：244805
會員名稱：爛頭卒（死監躉）
註冊日期：2019年3月26日

【狗隻】
事蹟：恥笑被還押的連登仔 (椰子是無辜的) 及其他手足。
詳細來源：

【⚠️】
事蹟：恥笑手足係監躉、案底師
詳細來源：

【⚠️】
事蹟：嘲諷暴動手足係監躉
詳細來源：

手足可以係入面陶冶性情 豐富人生

5毛去支那啦

你老母做雞俾狗屌

減刑

會員編號：165028
會員名稱：黃店好難食
註冊日期：2018年1月1日

【狗隻】
事蹟：力撐港共防疫政策。
詳細來源：

【⚠️】
事蹟：支持食早餐要用安心出行
詳細來源：

【⚠️】
事蹟：支持政府用藍牙tracker監控手機MAC address
詳細來源：

【⚠️】
事蹟：對手足幸災樂禍，話暴動手足「知恥近乎勇」
詳細來源：

【⚠️】
事蹟：認為共產主義都冇問題
詳細來源：

個post變咗藍尸五毛吸塵機

你啲支那狗搶到第一個回覆係咪多一蚊

屌你老母
你隻死曱甴上次屌習大大
仲未比人拉？

會員編號：165028
會員名稱：黃店好難食
註冊日期：2018年1月1日

【狗隻】
事蹟：力撐港共防疫政策。
詳細來源：

【⚠️】
事蹟：支持食早餐要用安心出行
詳細來源：

【⚠️】
事蹟：支持政府用藍牙tracker監控手機MAC address
詳細來源：

【⚠️】
事蹟：對手足幸災樂禍，話暴動手足「知恥近乎勇」
詳細來源：

【⚠️】
事蹟：認為共產主義都冇問題
詳細來源：

【⚠️】
事蹟：先烈周同學未過身之前，嘲諷周同學可以捐器官
詳細來源：

On9仔

會員編號：8014
會員名稱：哇屌
註冊日期：2016年11月25日

【⚠️】
事蹟：Blame the victim，指抗爭者「搞撚到香港變新疆 無啦啦要走難」。
詳細來源：

會員編號：175258
會員名稱：林鄭不能移
註冊日期：2018年3月7日

【⚠️】
事蹟：力撐安心出行，對質疑安心出行安全性的港人稱「又妖魔化」。
詳細來源：

好撚多垃圾放負5毛

你唔出現咪無事囉！明知封咗仲去撩事鬥非

會員編號：372210
會員名稱：唔好同我TalkShit
註冊日期：2020年8月27日

【⚠️】
事蹟：藉被藍絲用太空卡扮訂盆菜的黃店一事趁機支持將電話卡實名制。
詳細來源：

【狗隻】
事蹟：美國總統特朗普揚言隨時廢除230社交平台言論保護法案，條友屈Donald Trump行極權
詳細來源：

【五毛互含】
事蹟：同五毛6帽王何家成互含
詳細來源：

【五毛】
事蹟：話手足掟磚、放火有錢收
詳細來源：

【真五毛】
事蹟：承認有收錢做五毛
詳細來源：

三毛集中post

會員編號：392446
會員名稱：GOL.D.ROGER
註冊日期：2021年2月15日

【狗隻】
事蹟：對緬甸抗爭者冷嘲熱諷
詳細來源：

一出手足相關既po就有大量狗隻入黎

咁都3年幾 好重喎
btw DOJ 紅官 死重家

是的我地係出面嘅忍辱負重 計劃移民了

DOJ 死全家

亲！忠誠的廢物

Push

好多完全封鎖

得啦 網上打字聲大大你就叻講埋D野以為自己好幽默